求集氣 番工番到好想轉行

明明差小小就可以成功

我日日返工前都好想唔返

做咩工